Приложение для загрузки случайных фотографий из Интернета

Были использованы Docker, Celery, Django

При нажатии на кнопку обновить в приложении, само приложение не приостанавливается, ставит задачу на загрузку фотографии и не ждет пока загрузка будет выполнена.
